lihkg好似變返以前既高登咁

一班會員都好高質 無批鬥 無罵戰
一見到啲吾 牙 5 個個都一齊屌走佢

氣氛好好 好滾動

希望可以保持落去

真 高登

吾巧咁講口拉

係咪想幫你老母做忌呀

最大原因係 絕大部份用電話號碼註冊既低汁會員無得上依到

理得你係真定假
屌你老母

吾你老母

唔該曬你就真呀
( Show Blocked User - 一個人的旅程 )

話知你係咪假膠，就block柒你

重有班Emoji撚

呢個真

3年前嘅膠登

又block一個
屌你老母

一個的旅程，一個人的Lihkg

( Show Blocked User - 一個人的旅程 )

睇唔出分別

Emoji暫時都算 5p 屌佢老母

呢個希望admin快啲處理好佢啦
用得其所 其實一班高登仔都將佢玩得出神入化
個過三關post就係好好既例子
當然 最好緊係block埋emoji佢

屌你老母死番5p啦

屌你老母

唔好放過佢地

暫時冇五毛

駁唔到

起碼見到有啲post巴打問野會見到唔
係鳩答/答on9野，會認真答

吾你老母閪

( Show Blocked User - 一個人的旅程 )

已經block柒左好多個

係 樂於助人既巴絲

Keep住

畀啲火佢

其實只要username同標題禁emoji就得
入面打可以忍

好滾動

我block 撚曬黑洞入面班垃圾

Username有emoji真係好嘔心

吾你老母

我個user name個 吾 係我咁解
唔好誤會我

真係比高登warm好多

點解要block emoji
又唔係過份濫用

me2, 黑洞真係好方便

我諗唔透既係 大部分lihkg既會員 都係係高登到搬過嚟
但兩者分別勁大 以前啲高質post真係萬中無一
而加反而周街都係

呢邊好正能量 好過果邊係咪都批鬥 標籤人青狗熱狗

冇左洪非凡啲咁嘅打手？

你以為自己好撚好笑？

愛上了呢到

正想講
On99

有聲

走啦你

舊版lihk block左太多假膠
黎到呢面好清新

加油 唔好比人睇死

好有歸屬感

( Show Blocked User - 一個人的旅程 )
玩單機啦屌你老母

快撚d死啦仆街

已經好撚濫用 成班emoji開post
我以為去左5p

最開心係呢度見唔到洪非凡呢啲打手 佢真係好撚煩 咪撚再出現唔該

唔可以變做第二膠登

就咁睇 lihkg發展得好好

呢個真 比起高登 lihkg個感覺仲強

binc係嗰邊獨有傳統

上得仲密過以前上高登

果邊啲ac 比人ban 曬
清洗太平地

好滾動呢下真，好溫暖

屌你老母臭西

我個ac仲未出post 等再遲啲去宣傳
諗住話 而加ios有咩app好用？
第一排名個個好似唔錯咁

不過都應該秒ban